搬去政事台?(40)

陳浩天借港獨溝三女 拋舊愛kelly入主陳家

LIHKG @ Android

新聞都搬過去？捉毛捉到傻撚左牙？

文匯報都叫新聞呀五毛狗?
呢啲叫作新聞呀

有哂相都作新聞？咁你老母一定比我屌緊

[有 圖]疑 似 中 國 國 安 混 入 黑 警 挑 釁 示 威 者